{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind. Ahvid armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvid koorivad mind!"},{"text":"Olen namipuuvili!"},{"text":"Tulen poest kobaratena."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"2","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm. Sa s√∂√∂d mind lusikaga. Olen n√§mm ja magus! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin sind v√§risema panna!"},{"text":"Sa vajad seda, et mind √§ra s√º√ºa.","isCorrect":false},{"text":"Ma tulen paljudes maitsetes."}],"options":[{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Leib","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane. Kasvatan puudel. Arst √ºtleb, et s√∂√∂ √ºks argip√§ev! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Riimin '√µunaga'."},{"text":"Kasvan k√µrgeks."},{"text":"Ô∏è Minu s√∂√∂mine hoiab sind tervena."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Aitan sul pimedas n√§ha! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny naudib mind."},{"text":"Minu s√∂√∂mine on sinu silmadele hea."},{"text":"Kasvan maa sees."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Seller","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen v√§ljast pruun ja konarlik, aga seest valge ja n√§mm. V√µid mind materdada ja v√µiga s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan \"P-ga\"."},{"text":"Sa v√µid mind materdada."},{"text":"V√µid ka mind praadida!"}],"options":[{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Avokaado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen roheline ja kasvan kaunas. Sa v√µid mind v√§lja poputada ja √§ra s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen rohu v√§rv."},{"text":"Kasvatan aias."},{"text":"Sa v√µid mind s√º√ºa k√µrvalroana."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Herned","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen jook, mis tuleb lehmalt. Ma olen valge ja hea su luudele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Saad mind taluloomalt."},{"text":"Mind valatakse tihti klaasi."},{"text":"Aitan sul kasvada suureks ja tugevaks."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen v√§ike v√§rviline komm, mis sulab suus, mitte k√§es. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tulen paljudes erinevates v√§rvides."},{"text":"Mul on ≈°okolaad sees."},{"text":"Olen magusat√º√ºp."}],"options":[{"label":"Skittles","isCorrect":false},{"label":"M&M-id","isCorrect":true},{"label":"Kummikarud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen valmistatud jahust, veest ja p√§rmist. Minule v√µib panna nami asju, n√§iteks juustu ja tomatikastet. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind l√µigatakse tihti viiludeks."},{"text":"‚Üë Olen k√ºpsetatud ahjus."},{"text":"Olen populaarne Itaalia toit."}],"options":[{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"Sandwich","isCorrect":false},{"label":"Kook","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen vili, mille sees on suur seeme. Mul on pehme, oran≈æ liha. Kasvatan soojades kohtades puudel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga armas."},{"text":"‚òÄÔ∏è Armastan sooja ilma."},{"text":"Minu v√§rv j√§√§b kollase ja punase vahele."}],"options":[{"label":"Mango","isCorrect":true},{"label":"Virsik","isCorrect":false},{"label":"Ploom","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen sulle lompe, kuhu sisse pritsida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Ô∏è Teen asjad m√§rjaks."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ning hoian sind soojas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§eval taevas."},{"text":"Olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Sa vajad p√§ikeseprille, kui ma olen tugev."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§lja n√§ha nagu lammas."},{"text":"Ô∏è Tuul liigutab mind."},{"text":"Ô∏è Vihma v√µin tuua."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma √ºmber olen."},{"text":"Ô∏è Olen k√ºlmunud vesi."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Puhun puudest l√§bi ja panen tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin lehti liigutada."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Olen √µhk, mis liigub."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Dirt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Vahel on p√§rast vihma n√§ha mind paljude v√§rvidega taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚òÄÔ∏è Ilmun siis, kui p√§ike paistab l√§bi vihma."},{"text":"Ma olen nagu v√§rviline kaar taevas."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb nagu v√§ikesed kivid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on raske ja k√ºlm."},{"text":"M√µnikord v√µin ma haiget teha, kui ma su peale kukun."},{"text":"Ô∏è Tulen tihti √§ikesega."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Teen tormi ajal ereda v√§lgu taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla v√§ga s√§rav."},{"text":"Ô∏è Tulen enne √§ikest."},{"text":"Olen elektri s√§de."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Ma olen vali kokkuvarisev heli, mis j√§rgneb v√§lgule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla v√§ga hirmus."},{"text":"Ô∏è Tulen p√§rast v√§lku."},{"text":"Olen √µhu heli, mis kiiresti laieneb."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga kuumade ilmade periood. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´Maapind v√µib olla liiga kuum, et edasi k√µndida."},{"text":"Inimesed peavad minus palju vett jooma."},{"text":"‚òÄÔ∏èOlen pikk kuum periood."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":true},{"label":"Tornado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}